屯門市中心有人派口罩收集簽名支持23條立法

屌你老母要搞到香港點先安樂呀

搞到香港一國一制，我哋死哂咪安樂囉

好多藍popo護主

其實攬炒係佢地。。。

咁又唔係非法集結

廢老只係顧住自己最後幾年平安唔好亂就算
話知你班後生食屎